有無人當年比人呃左買水牙線

你又上黎呃人呀

冇

點解屌 ？

我都係苦主

成千銀買返黎用左唔夠十次，屌

放左佢

我部幾百蚊用左5，6次

但電動牙刷緊好用, 用緊菲利普2千銀果隻, 淘寶賣5百幾, 用左年幾, 家下牙石都唔見晒

買左， 好少用

有冇圖或者Link?

樓主食撚屎

之前買過壞咗, 想再買過把,
幾好用喎, 點知中伏

男朋友送左比我
次次食完肉類都要沖一沖

我覺得幾好用，
用完牙線，再用佢沖下，總有少少肉渣沖出來

有好多套餐, 個488已經用得, 其他配件無咩用.
叉次電夠用成個星期

上年跟oral-b既電動牙刷一齊買 用左唔過廿次

洗唔洗咁貴呀

其實用花灑有無一樣效果？

一個星期仲用緊3-4次

最top 果個款，我記得個價好似係1270

用水槍都得啦

幾好用 不過太懶一個禮拜用一兩次到

屌，無野喇，原來係我記撚錯左個價， 535 先啱

諗起律路

沖涼洗埋牙咪得囉，貪屋企多野咩

箍緊牙 咁啱屋企有部 晚晚都用
就算用牙縫刷 牙線 再刷牙 都可以用水牙線沖到d殘渣出黎 所以晚晚都一定要用左先覺得乾淨

又吹奏

飲食台係多人水鳩人買垃圾

上年個咩維他冰杯 fuck光煮食

放左係度

攞來洗屎眼

用開水刀

太麻煩， 舊電又唔襟用，用兩三次又要差，差又差得慢

津路水炮

洗馬眼

一個禮拜兩三次

有時拎嚟沖走啲磁磚跡又得

我晚晚都用,兩個星期都唔洗叉電wo
ps: panasonic 果隻

唔小心射撚到喉嚨好痛

喺公司睇到笑左出黎

樓主打手

唔覺得係呃喎

晚晚都用佢
水牙線〉刷牙〉漱口水

爽啊
多謝巴打介紹就真

我都晚晚用 自從有水牙線就懶左 無再用牙線

喂唔好亂講野

我日日用，有啲位刷唔乾淨有野藏左射佢出嚟不知幾爽

果期P仔出左幾多佣俾你？

人話買佢又話買,當時連登班傻仔

封塵中

我係刷咗牙先用水牙線

四百蚊 晚晚用
因為本身有d位比牙肉遮住咗刷唔到
重記得第一次用果陣 果個位沖咗好多灰黑色嘅牙屎出嚟 好撚臭 勁爽
之後keep住每日用 果個位都係有少少臭

我唸要mok咗智慧齒先可以解決到

diamond clean d刷頭 堅貴，有沒試過用代用？

用過Pan 記、Phillxxxx 同OralX 三款，覺得Pan記最好用

依家用緊OralX，沖牙隙嚟講最唔好用既就係佢

係幾好用wor,次次食完肉一定噴一噴，噴到冇力先叉電

唔知係咪代用, 次次同佢買都送多幾個刷頭, 家下都用唔晒

箍牙中.
晚晚都有用.
水牙線>刷牙>漱口水.
我買1211, 358蚊幾抵, 有D用嘅.

日日放入口既野…

即係好似出街食飯咁, D筷指, 叉果D日日幾多人含過? 你有無睇佢洗?

hktv買好平1300蚊仲有8個代用刷頭

6百蚊人仔咁抵

講緊乾唔乾淨咩而家，比我會驚中毒多d
強國電動牙刷，都唔知d物料放唔入得入口，諗起入面d電呀油啊毒膠元素周期表日日一路刷一路漏出黎就lam死 :p :p

其實唔洗怕會檢驗到有問題

因為你唔會估到佢換左d 咩有加害既料落去

可唔可以問下巴打用邊款
我啱啱9月尾開始箍牙想買返部水牙線

樓主當年賺到 FAT FAT 啦

你唔上外國網睇下牙刷幾錢支? 人地賣都講明係水貨, 香港賣係暴利. 你怕你咪去外國搵代連再買, 家下我拎支槍迫你買?

你擦牙咩春都吞入口? 咁你用咩牙擦都死啦

【我剁手都要买的宝贝（健适宝冲牙器家用V600G洗牙器变频电动洗牙机水牙线洁牙机牙结石），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥sQSL0fAieqf￥后打开👉手机淘宝👈

用緊呢部，我買果時$128，唔駛差電，水力夠強，幾好用

日日用，爽到

好用喎！次次刷完牙再射都有碎屑出黎，朝早口氣都無咁勁

點解呢位巴打要咁激動

慘你老母返印度啦

痴撚線可能刷強國刷刷到情緒病
強國「原單貨」，不了

差唔多日日用 點解中伏

咩係水牙線

咁都叫激動, 唔怪得你咁好想像力, 可能係迫害症, 睇睇醫生好

唔好問

講一句淘寶野都敢放入口，即刻起曬鋼咁仲小學雞式搏咀 執書包準備聽日返學啦

lm

過一排就開水牙線post問人 打手

就算唔吞落肚真係有d咩都可以連口水流入口/經牙肉表面損傷透過血液流入體內啦，唔係點解小朋友d玩具物料咁講究
不如話放舊屎入口唔吞再lur返出黎就唔會有事

溫故知新
前車之鑑

搭單問有冇邊隻電動牙刷好用 之前用Philips 700幾蚊果隻sonicare 用左一年鬆啲舊電嘅持久性就越來越低 最後仲要壞埋
唔知巴打們平時係點保養電動牙刷 同埋你地支電動牙刷嘅平均壽命係幾多 做個參考 唔想買支新無耐又壞過

覺得幾好用
用完無再蛀牙

日日都有用,好正

日日用緊，但好似細力咗，想買支空氣牙線

你地唔用又賴支野，
擺係當眼位懶刷牙或者刷完噴下咪幾好

無

睇條傻鳩自己講自己笑
仲日日推 覺得好煩

日日用，勁好用，用完電動牙刷都仲有渣洗出黎
自己唔用怪人

乜野黎 fuck光煮食

樓主依排等錢洗？
又出黎推水牙線

箍緊牙表示日日用

亞馬遜買有時做到平香港一半

有無推介邊款好 水牙線

我係苦主

同問 見Panasonic嗰隻叉10個鐘但只可以用一陣 ?

又係水牙線打手，年年玩連登一鑊

Diu 係ssp買支垃圾15蚊 水槍黎既

晚晚用

班sales係咪又唔夠數？

15蚊

樓主係真係舊登個慘過返印度？ 點解宜家唔再吹奏tb?

我日日用喎

請問咩型號？ 正打算買

用左少過5次

因為我已有歸宿

WHY

有無人要二手

耐唔鐘用

恭喜師兄，係咪tb 來

好想買黎試喎

我阿媽晚晚都有用

晚晚都用 噴哂啲肉碎出來好爽

我
好似係高登仔伏

射到我成身血

日日都用 好爽 潔淨體驗

係咪絲打 有冇牙屎痴喺上面

又黎

好奇想問下有無人試過係屋企用超聲波洗牙石

一直想試下用有無邊支推介
見到億x家有支賣200係咪都可以一戰

年經？！